中國行民主制度對香港百害而無一利？

未來如果共產黨倒台，改行民主制度，會唔會有一波強烈既民族主義抬頭，極右派成為執政黨，去除香港英式生活方式，邊緣香港，唔再視香港為特別地區，完全同化，香港真真正正完全淪陷？

會出現多數人暴政